有冇人覺得旅遊巴上面嗰2隻熊貓好似好sad咁

好多旅遊巴都見到佢地
Lee Kwan熊貓
左邊紅衫嗰隻好似拎起拳頭嘅張學友

邊鬼個設計

好似佢>>>>>

exhentai 熊貓啲fd

仆街，點解我知你講咩